[文宣] 如果雷射筆係攻擊性武器，警察淨係拉買嗰個唔拉賣嗰個係選擇性執法

賣「攻擊性武器」就無罪？

一向都係選擇性失明, 選擇性失憶，選擇性執法
上次元朗光頭人屎忽官已經係

警方自己都使用強光射示威者同記者又點計

講普通話既警察呢又點？

唔好意思,借個位

應對被扣港獨帽子既策略

又或者可能條友真係黑警 反而其他係支那狗 所以先要用佢地啲狗話
不過琴日記者會班記者完全冇提過